有咩黃店係好撚好食

有冇酸辣米線推介

好鍾意酸辣，但係唔想食譚仔
想all in黃店

• 薯條熱狗
- 齊柏林
肉醬熱狗（$42嗰個）+$12有2個小食（薯條/栗米/冰菠蘿/可樂），薯條個醬好，牛油栗米正常發揮。

• Pizza
- 齊柏林
澳洲風情熱狗，有包有菠蘿有腸，pizza味熱狗

- Pizza pie/脆意雞
各款平靚正pizza（有mk妹妹睇鋪）

荃灣老闆娘米線

• 炸雞/炸小食
- 脆意雞
得原味炸雞，但係皮脆 肉滑 小骨 有肉汁

壹碗壹碟

• 辣麵
- 壹碗壹碟
最鍾意揀椒積雞扒+咖哩撈+拉麵+香辣粉（一定要+香辣粉），倒埋碗湯落去，次次食到。 另外佢辣麵都唔錯，但係一定要有香辣粉

唔洗驚外賣拎走會淋，有得湯另上，有次試過擺2個鐘都冇問題

題外話，好擔心老闆個背脊、條頸，彎得好勁，老闆去做下尖啦

嘉寶漢堡

旺角88
加藤屋

• 滑蛋飯（雞/牛/豬）
- 潮米
呢間野痴撚線，主打腸粉/粥，但係最撚好食係滑蛋牛肉飯，蛋夠滑 多洋蔥 多牛肉 多汁，老闆娘仲要勁有禮貌

- 寮居酒屋
有雞牛豬揀，但係肉麻麻，個蛋同飯好正，加咗金菇，令到個飯充滿好多汁

• 鯖魚飯
- 寮居酒屋
有骨但係小，可以食埋但係小心，肉偏向柴，但係呢個係鯖魚飯特色，簡單小小鹽+檸檬+醋，真係好撚好食

之前冇食過鯖魚呢樣野，成日係動漫見到，食完之後終於明點解日本人咁鍾意

• 咖哩飯
- 寮居酒屋
唔好期待舊肉，但係佢個咖哩真係好正，唔係日式/印度咖哩，係小小辣偏酸既咖哩，好撚開胃。
可以叫多汁返屋企加飯

加藤屋唔係主打抵食咩
利申未食過

鮪世

呢間我見好多post都有推介
好想試

但係我既生活離荃灣好遠
2個極端位
要plan定入荃灣計劃

屌你，比你快咗我11秒

我覺得好食
價錢我向來唔多care

Bulldog hotdog

搵日試試佢
次次都勁多人

係

我專門講港島東黃店

嘉寶有留意開，但係未食過
有機會想去試佢個牛肉漢堡

仆你個街加藤屋
永遠分店都唔係我附近

佢開係附近實食窮佢

燒山冰室

黃金雞 雞扒飯
嘉寶勁好食 又抵食

我唔食生野同海鮮

有冇燒鯖魚飯
近排因為食完寮居酒屋個鯖魚飯，愛上咗呢樣野

咪撚post gay圖呀屌你

Route83 平靚正西式 漢堡、薄餅好食
東屋台
真台客
call me chef（蛋糕）
酒窩甜品（蛋糕）
康瑞甜品
彩虹串燒 串燒好耐冇食啲越南野又幾大份
御千丼
616（自取）
點點鮮（外送）

有咩推介
好似好貴

好過茶記小小質素
我主要食細黃店

你係本身食開黃金雞定受我啓發
雞扒雞熱辣辣食真係好正

東歐餐廳

東京食堂？
唔知有冇鯖魚鰻魚好食

蕃茄麵 - 沁沁麫

唔好問，去食完返黎覆我
此美食只應天上有

龍門冰室 Lennon cafe

觀塘犢食

巴打好有錢
呢間野一碗湯夠我食2間黃店

鰂魚涌 蝦麵店

Lunch hour 100蚊左右都食到。。。中環來講算可以接受
有次個老闆仲要請我飲Vodka

個鯖魚$62都可以豪小小試一次
寮居酒屋個鯖魚飯淨係$45

鰻魚飯食過光榮冰室真係返唔到轉頭
$60有找成條鏝魚+滑蛋

呢間唔撚食呀
我次次去望到條隊已經放棄咗

石門覓茶活珍珠奶茶
要飲就快 10月3 last day
佢哋啲珍珠奶茶好飲過其他飲品店好多
其他飲品都好飲

好貴

其實一路唔明點解開係工廈
會貴過出面

Btw想試佢個炸雞飯

灣仔雄記 富記

唔洗留，成班仆街無視咗我
得1個有講老闆娘米線

筲箕灣珍意

認真 綠水門

點解個個都咁有錢

餐餐都60以上

呢間有聽過，出名蝦味濃

新蒲崗 友利坊
佢個燶邊肥叉同乳豬世界級
仲有燉湯

重光弁当

新開張個時有食過

我好小去中環，太貴啦

個老闆係咪想搵人陪佢飲
好多黃店都好熱情，見熟客會

Lm

好多黃店都頂唔住
真係好想大家all in黃店

金西南

彩 拉麵(沾麵)

元朗、港島都有

超好食

lm

巴打好鍾意牛腩河

溫泉蛋牛飯

烏蠅館
正到瀨屎

Nutmad

真台客
-雞排好撚大塊

仲有無限冬瓜茶

識嘢喎

呢間野好入味又大大件

鍾意重口味一定要食

樂林小鍋米線

有冇食過肯得輝，威威漢堡

滑蛋仔同蕃茄仔

我仲特登去查係咩

天后 sheep and pig
青口同三文魚扒世界級

荃灣火山燒，價錢略貴過隔離蘇媽，但食物標準，3粒星
蘇媽，馬來野，湯麵好多蝦味，咖央多，3粒半

銅鑼灣 金西南米線

好肥，好似好正
巴打一定係個肥仔

red rice都幾好
抵食
間鋪幾易去

點心
沙田石門- 蒸蘆
啲流沙包超好食

我肥絲大隻

上環 LLB bistro
睇得出每碟菜都好有心機
配菜都好撚好食

申子居酒屋個炸鰻魚好好食

標準答案:某間唔可以覺得難食嘅餐廳

荃灣光榮隔離個間點心店都正

北角villa villa
排隊排到癲

想試大阪燒，我咁大個仔都未食過

友利坊

呢間真係冇撚得輸，個炸雞生幾多飛滋都要食

做會員95折 不過費時做賣一單蝕一單

普通啦

Years
素食都好撚正

得罪講句 除咗本身高質心地又好嗰啲黃店之外 其實絕大部份都係本身吊緊鹽水 難食到仆街 靠政治翻身這就是香港

一早話咗根本唔應該以「多一個同路人」嘅心態去盲目支持 咁樣根本就同大陸出錢買小粉紅冇分別

邊度仲有？以為執曬

link:

呢個豬排三文治無得頂
好幾次行完旺角都會去買

法國公司一場關公災難，香港網民咬足四年

銅鑼灣 金西南

有鯖魚飯

火炭 studio caffeine

三不館！

呢間超好食

利申：LLB打手

係咪好撚好食，唔可以得我地知呀

齋啡同素年，好大份

齊柏林跟餐抵食

但係bulldog hotdog仲正

深水埗狗屋對面有間車仔麵幾好

陸陸雞煲

正呀

但好似話告急
食過好多次，真心推介

港東仲有咩黃店介紹🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

柏林係幾好食
bulldog hotdog 好鬼遠

食過，個腩肉幾正

老闆娘幾好人
我唔知下午茶係咪送野飲

成日靜雞雞行街既日子都free野飲

MK?
以為台灣先有得食

甜記餃子
廚魔

加藤屋
大雞大
盤子工房

長沙灣 lucy

醋娘子
食落有驚喜
佢d飯係菜飯
甜甜地又唔係果d乾到爆既飯

渣狗批鬥軍都可以叫黃店

潮州人！

大坑前座飯堂啲酸辣麻辣米線冇得輸

番茄師兄 深水埗店
元朗個間係差啲

蕃茄師兄
老闆娘米線

銅鑼灣金西南

Search 老闆娘啦屌

拉麵好貴，唔好食既話

個花膠米真係

Beans 溝女一流啦

米線
大圍 肆年八月 辣茄湯底好正

點心
沙田石門 蒸廬 蝦餃燒賣 流心包 蒸飯都好正 但選擇比較少

泰國菜
泰基隆 平靚正 但多人
元朗 阿叔泰麵
屯門 冬蔭哥 平

馬拉菜
蘇媽蘇媽 肉骨茶正 但又係好多人

台灣菜
將軍澳 桂花小幸 蛋餅正

拉麵
荃灣 拉麵台風
上水 麵家山下

上個月weekday夜晚去真係冇乜人 仲要朋友星期五晚walk in都有位

希望依家好返啲

終於有人肯推介酸辣麵比我

成班仆街黎
完全無視我

Top blade

一萬蚊唔洗找

麵尊

齊柏林同東屋台

大丼家 好撚正

上得太多連登
見到大階N字頭，眼花睇到NMSL

啤酒熱狗 特濃芝士 陀地腸好正
上環鋪之前有折好抵食

拉麵代表： 一生懸麵

地點：旺角/九龍灣

推介：二郎系拉麵加隻蛋

短評：湯底味道濃厚，有豬骨香再配上大蒜嘅衝擊，成個湯底好高質；

麵質方面店家有特製麵條，唔係普通外面買嘅現成貨，我叫開硬麵，食落口感煙韌彈牙又掛湯

配料方面：叉燒表面有用火槍燒過，食得出有叉燒嘅油香同焦香，半熟蛋真係半熟，調味鹹淡得宜

價錢：～$70-80/碗

結論：真係好撚好食，未試過嘅絕對值得一試

櫻花蝦熱狗食個一次念念不忘

咁多人推介荃灣黃店

住荃灣一定好幸福

去沙角果間啦一出就係

荃灣 留白
Benedict egg同甜品都好好食

嘉寶個蝦堡好正

推，正面post更需要推

楚撚記
成班friend
大排檔佬味港味必食

我突登search
得閒搭丁丁去試先

一冰廳

雄記推介
咖哩腩撈粗

富記
牛盛會

鰂魚涌 酒肉。朋友

一生懸麵

好撚難食好多
可唔可以爭氣

利申 會繼續食

齊柏林熱狗有冇得堂食？

識食

最平好似75

個人覺算唔錯好過旺角間台風(台風我覺得可以接受，別天神就不了)

ching 有冇好介紹

呢個真係好撚好食
好想日日食

可唔可以有埋地址/地區

原來鰂魚涌有酸辣米線，仲要咁平又送野飲

活一鮮

西餐 bello dining

差小小想屌你叫我食kfc

人地叫很得輝呀

三哥係黃
之前搵過黃嘅youtuber拍廣告

除左柏林
其他支持下小店

德國熱狗🌭️
推薦香蔥豬柳腸+薯條

呢個無得輸

好正，但係衰在偏貴
次次都要儲錢食

鰂魚涌 小娘惹

炮台山 大澳德發

小娘惹唔食會後悔

老闆個樣殘左好多

米線
Tst 烏蠅館
cwb 金西南 好似係

餃子
Tst 不忘 佢個濕米餃勁正

Ig shop
辣殺 佢個麻辣醬點乜都升華左 但唔夠辣
利申 譚仔食開中～大辣

龍門月餅 係有驚喜 奶黃好香又唔算太甜 仲有抹紅豆！！！侉地應該出埋月餅

開餐
有幾間分店
鍾意食酸辣嘢可以揀酸菜魚河粉
加支圓肉茶

新開張嗰時食過
嗰時老闆娘chur住我哋比意見

好多短裙女女食

利申冇食過，對我黎講太貴

荃西果邊有咩正

拉麵台風

慈雲山川味巴

留名

大圍肆年八月幾好 不過唔多位坐

Mamaday
金西南

屌，咁多人推介荃灣

我住另一個角落呀
好想試

頭淡湯係痴撚線地好食同好服務

麻辣川 多酸一流

低調高手都叫唔出名

烏蠅館？

燉

自膠睇到一半就覆

依家好高汁
由元朗食到佢西環開鋪 都冇咩退步
仲自家製麵 上次食伯爵茶麵勁多茶葉在入面超香
齋食麵都正

黃？

做尖
依家咁既時勢一定要操fit自己

食再多都唔驚

簡單去康文署試下都好

孖寶車仔麵 個辣醬

尖沙咀
小糖鈕覺得唔錯

元朗古月聚
但最近老闆走左

唔貴喎 上次2個人食先8x

唔知係唔係揀錯 上次揀左豬軟骨湯麵
難食到pk 圓肉茶太甜

好多人都好有錢

西餐1 set真係好貴

榮少喇沙 佢雖然係幾好食但係食到一肚火 架餐唔比都算（因為係屋企食）但次次叫佢多湯又唔撚比 打去同佢講重要我加錢換個大d既兜先有多湯 間唔時外賣又多甩留 雖然係黃店姐 但咁做生意點搞呀

利申 ：食緊佢個肉骨茶好好食

食開

mamaday好撚普通

齊柏林正到

一次起碼要食兩份先夠喉

次次行過都唔敢入去食
好貴

我幾鐘意鍾意佢個環境
有冇類似嘅推介？

睇到我個腦虧虧地

銅鑼灣 Involtini
個紅蝦意粉係我食過最好食嘅意粉

龍門 米din啦樓主話好味

仲好貴

元朗 魚一壽司

觀塘 明記黑山羊米線
我食過香港咁多間最正

中環 吃什麼 (台灣野)
銅鑼灣 involtini Italian cuisine (pasta)
銅鑼灣 船皇 (泰式船麵)
西環 金祥排骨麵
紅磡 蒙麵 (車仔麵)
灣仔 新景園 (豬扒飯 炒牛河)

自己食開既list

等緊屋企樓下club house開返
呢大半年暴肥到自己都頂唔順

森美餐廳

八村料亭食懷石料理同omakase

13 food angel
雪瀛手作
迫迫廚
東橋
龍豬

利申：首推龍豬芝士拔絲焗豬扒飯，好出色

荔枝角 程班長

Beans

新警員 渣家軍 不了

Btw 蓬萊咖哩屋

Lennon cafe

柴灣 小重慶 (淨係得外賣)

Cafe Zense
個沙冰正到
有市面上比較少見嘅抹茶豆腐味 超濃厚

享樂烘焙
必食冰心包 抹茶控恩物
好似夏日限定 大家要試就快喇

迷客夏
好中意冇色素超煙韌珍珠
諗起都想啪返杯

彩虹好食，不過幾貴下

WOFT

森堡

little vegas明太子麵

西環

波記
金祥
c+ burger
活一鮮

元朗雞煲棧

真係麻麻哋

廚魔 黃ga?

嘆甜品
東屋台
加藤屋

龍門

係唔平所以都係間唔中食一次
不過我覺得係高質

荃灣 越翠苑

呢個勁想試

金西南米線
荃灣老闆娘米線

Tst

烏蠅館
六両三
立濱

有冇試過
椒積雞扒+咖哩撈+拉麵+香辣粉
呢個set冇得輸

佢普通豚骨麵真係普通
麻辣麵要加香辣粉先正

Ok, 唔問，揾日收工去食

新景園好撚大碟夾抵食
食咗幾年

你有冇試過先，試完再黎覆我
你就明咩係天外有天

呢間好撚好食 但都幾貴係真既

好食西餐通常都貴

活一鮮真係正

米線去金x南，無驚喜，但平靚正

但係素食黎講好貴

幾年前食過
d嘢好一般 仲黎得好慢
唔明點解咁多人吹奏

觀塘
泰cool 泰國菜
Holam bakery 千層蛋糕

銅鑼灣hungry dino，十下，小曼谷，麵尊，番茄仔

那個

蕃茄師兄

認同既，難食真係幫唔到咁多次

冇改變先係問題

但係我嗰區大部份都好高質

差嗰堆佔好小姐

大坑
Dough Kitchen
海膽意粉好食

New York Club
呢間好特別，無裝修，但好好食又有多國菜
泰國嘢、西餐、上海嘢都有得食
好正

越南菜 越南家庭堅好食

可以試下麻辣牛肉飯
次次要食兩碗

筲箕灣
好多mk妹妹

笑林寺
未試過嘅一定要去試吓
唔係揾黃店都唔知有呢間正野

荃灣 俄羅斯雞塊

炮台山閨家 手工麵 豬軟骨
好撚好食 重要好平

蕃茄仔

Sensory zero

嘉寶漢堡，好食

神右焼き
鰹烏冬

大壹燒鵝嘅叉燒

*神石焼き

真
此post已完

（其實仲有唔少黃店米線
但喱間真係贏晒
想搵其他嘅就和你pay慢慢睇）

德國熱狗
個撈丁由細食到大

最愛

個魚介沾麵湯底正到你

榕記

嘉寶
老闆娘

饗車仔麵

未食過，成日去咗幫襯任你點

柴門
茶聊

天水圍新北江麗江酸辣米線

- 加藤屋
- Burger Home (灣仔)

孖寶薄餅屋
又好食老闆又好人

蕃薯條好好食
搞到次次去都食burger set

西灣河啲黃店好正，來來小吃店啲仙草芋圓好正

細粉小辣加雞扒，共匪雞翼

自從混亂拉麵執咗，香港得番呢間食二郎系拉麵
好彩

係喎

聽聞家陣淨開夜晚？
係咪真嘅？

strong post lm

食過覺得麻麻

嘉寶漢堡 暫時排第一

啱啱今日食完一冰廳
茶記都有高質蛋包飯
炸雞勁大舊抵食
飲食男女仲報導過餐廳自己刨既粟米湯同埋通粉
好想試齊佢

是日電台

[YouTube] 緊急戰線公告：喺演算法眼中， Dislike等同Like

大埔巴打
Btw酒窩甜品係黃？新開唔算好耐 食過啲蛋糕幾好食 但搵唔到佢係黃既資訊

坑口 隱居

華園冰室

試下炸豬肉條

mother of pizzas
世界級pizza

一間仆街,一間冚家剷

泰基隆
慢煮屋

龍門好食又好似過份咗少少純粹CP值好高啫

我反而唔知任你點喺邊所以冇食

唔平 但未去到好貴
物有所值

天天燒鵝王

台灣野來講 呢間同阿木世一

無 齊柏林本身係外賣店

長沙灣 元州牛肉麵
啲麵好彈牙 價錢又唔貴

港島：
銅鑼灣金西南米線

之前好似有罷到
同埋終極地圖話係

冇九龍城泰金國真係唔洗再討論

上面有人講咗
很得輝
我住港島南都特登入屯門食

程班長+真台客+古月聚+阿木
四天王

依排食襯都得白飯

滑蛋仔

太熱

有冇西餐推介 唔洗好高級
女朋友生日

米線

新川美食

餅店

生隆餅家

上環醋娘子

旺角茶記都是藍
有無黃店推介?

粉嶺cookhouse無得輸

屯門紅橋dr. burger

觀塘nutmad個carbonara

飲品店得唔得
葵廣 泰讚了 泰式奶茶3成甜+少冰
旺中 唇茶 消失咗好耐嘅冬瓜茶
元朗國 Aello 鮮奶茶系列（我反而覺得瘋狂被吹奏嘅水果茶系列好一般）

手足食開屎
罐頭粟米都話正常發揮
就咁開黎煮咋喎
不過黃店要撐！

大圍肆年八月米線
利申打手

個四川酸湯

元氣壽司

泡菜麻辣連豚飯

酸辣米線一定係銅鑼灣金西南

角川 好撚正嘅居酒屋

Time for break

個人覺得Jariya 高質啲

順便比埋地址丫嘛

台風拉麵，豚道樂拉麵

兩姐妹

茶理史 腐竹白玉奶茶

留名先

食過饗
上次有yell card送

麗江

點解可以又平又好食

上水 山下麵屋

大埔 八鯨料理
銅鑼灣 mamaday cafe

隔離間小娘惹仲好味 個湯底無得輸 椰味極濃

不過開嘅時間好短 淨做午市咁濟

Route 83 漢堡真心好食，我好少食漢堡會不停encore

老馮茶居個蝦醬腩肉飯又係好正

三多炸脾

和暢醉雞同粥都好正

你諗多咗
係袋裝急凍粟米
加片牛油微波爐

bulldog hotdog無得輸

石門船仔船麵個湯又係正

西營盤 三台八座
真心好食又抵食 d野勁大份 老闆好好人 好warm 好有愛的感覺
但次次經過都好小人，佢d扒真心高汁同有人情味 成日覺得佢份量咁多仲有冇錢賺

元朗

個豬扒飯都唔錯,塊面咁大,仲要有兩塊

豚道樂

黃嘅咩？

餃子代表
長沙灣 甜記餃子
好足料 醉雞又大份 又好食

Pizza
-深水埗tino pizza, 好食到爆炸

行家
新鮮牛油粟米有無介紹

屯門 置樂 彩虹煮意西餐野

佐敦逸東酒店mum
有啲貴，但真係喺日本食到嘅味道同水準

上環/佐敦 熊拉麵
未有反送中已經成日食
最鍾意佢隻蛋同湯

長沙灣 甜記餃子
炸餃好好味
啲湯又無味精

灣仔/銅鑼灣 蝦麵店
個炸豆卜好撚正

長沙灣 王孖記
芒果糯米糍同埋雞脾飯必食
不過依家要等佢做完月餅先會賣返

麻辣雜炊湯烏冬
講起就想食

酸辣粉可以去太子兩姊妹 堅好食 30蚊 不過冇堂食

真係好正

煲底lunch 都ok

日常小館 (小西灣)
糖兄弟 (柴灣)
興華茶餐廳 (柴灣)
新景園 (灣仔)

好食

抵屌 大份 用心煮
食左先知黃店除左政治良心 仲有價錢同味道良心

借個位宣傳下
可以幫手義補嘅手足就聯絡我哋啦
Tg Channel:

[義補戰線要人！！]中學手足都入一入！

時代冰室

荃灣除左老闆娘之外重有咩你食過好食既黃店
想坐得舒服少少傾下計

大開眼界

加藤屋

牧羊少年個雞扒包正到喊，根本飯堂嚟
個包已經好夠飽，仲有埋勁好食嘅薯角
個意大利包即食仲要外面煙韌、入面軟熟
Set仲有跟埋嘢飲真係好好食又抵食
雞扒包實冇死，嗌豬扒包嘅有時會老左啲
其他餐/小食/嘢食都好正，好難揾到難食嘅嘢

cwb Peek-A-Poke 自選壽司飯

No boundary

Bulldog熱狗
食過一次真係好食到番唔到轉頭
齊柏林都ok

龍門
連登仔捨命推薦

新川 我心目中已取代譚仔

唔貴wor，如果你係學生仲有8折
btw南蠻雞ho ho sik

東區點可以唔提王林記

唔好再宣傳呢間得唔得
已經好撚多人，要等好耐

利申：其他區專登入去食

LM

鳳鳴腸粉
foodo 意粉同pizza
Liberty coffee and wine 意粉同野飲
潮洲人d醉雞翼
李圓圓 黑糖珍珠鮮奶
大街小館 足料糖水

江湖小棧煲仔飯

BUGER HOME

有冇高質糖水鋪推介

肥後屋-蟹羔山藥好好食 個蟹羔勁香 仲有個油飯超正 好似去左日本咁
-Q1第一郡-蟹羔湯檬係我食過最好食嘅 蟹羔好濃 食完就返唔到轉頭 班蘭羔好香綠豆味 牛油果沙冰好清新 每次去食都必點
-越翠苑-蟹羔湯檬同Q1好似 不過蕃茄味重d 老細幾靚仔
-616 沙嗲湯底超濃 d牛肉有好多部位 一份細細地咁

第三頁都仲未有天水圍麗江

北角人人和平，叉燒正到

啲燒味係幾高質

康瑞

大角咀淺月
荃灣王子廚房（搬新舖裝修中）
尖沙咀東京食堂、焱丸水產、嘉寶漢堡
打邊爐：牛大人、616

大坑前座飯堂，米線好撚好食

大街小館 佐敦黃大仙都有 帶親人去食都話正

係香港 垃圾都變美食
港女西餐 無食過一間好食既
Outback 明明普通料
日日meal time 都要排隊
Btw 42$ 肉醬熱狗貴左少少

水門雞飯 d 野飲唔錯

活一鮮 北角果間之前成日食

係又平又好撚好食

無追post唔知講左未
荃灣 團拉麵
間鋪細細地,夜晚去門口好有日式風味
味道啱啱好,濃得黎又唔油
有次帶朋友去食,連個fd都話係喺香港食過最好食
當然我地兩個唔係咩食家,但真心值得一試

我上次去兜咗個圈都搵唔到，可唔可講下大概位置？

呢間個蕃茄汁濃到一個點仲要一碗麵唔洗加錢都勁多餸又平真心推薦

芝士牛堡同嗰個辣味煙肉牛堡必屌好撚正

有冇東區餃子店推介成日心思思想食

邊間

有撚mk妹

Push

呢啲都有性趣返啅

荃灣
江湖小桟
秘
大良鴻輝記

葵興
嘉寶

長沙灣
甜記
second bite

深水埗
嚮
魚魴

大角咀
走肉朋友
壹碗壹碟 ( 以前喺東大街 )
餃子店
星州總廚
咯咯雞

MK
66 雞煲
申子居酒屋
小皇國

佐敦
JK Brother
逸東軒

上水
珍苑麵家

大埔
和暢金廚

觀塘
Bella Shine
大湯家

天后
Take Your Time (飲嘢)

炮台山
大澳德發

香港仔
鮨政

石塘咀
火鍋撚

西營盤
Pop Street

龍豬餐廳咁正不推不是人
飲茶中餐大圍小館正

早幾日食lennon 真係覺得ok
七十蚊 個湯食到一粒粒足料
個焗飯芝味夠重
奶茶杯有誠意 好飲過以前啲垃圾

利申: 炮台山其實最正我覺得係閏家

垃撚圾，你食開屎？

pizza點可以冇mother of pizza

有蓮藕餅

好鍾意食佢個酸菜熱狗

同一個老闆？

大圍 風流居酒屋

兄弟幫

屯門好多黃店都好好食
西麵，水飯鏜，大飯糖，有料按耐所，嘆甜品

幸拉麵其實算唔算黃。。。
冇係藍黃地圖想clarify

好食 都幾好坐

真

日常小館

慈雲山孖寶pizza，仲有意粉、炸雞、薯條等小食

Coffever 咖啡熱
佢啲慢煮野勁正

灣仔cat's eyes bistro

深水埗素年同荃新無肉食都好正

中環
百里居
台式日本嘢-蔥油雞扒飯

有冇試過叫 東東餐？
想試 13 Food Angel 威良頓牛柳

係咪荔枝角

唐揚炸雞

好多人排

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

take mori food

和平

係啊
滑蛋喺小西灣
蕃茄喺銅鑼灣

芝士薯條都好撚好食

想問巴打間鋪幾點開門

沙田盛記
邊爐湯底正，食材優質，牛肉好好味！

BEANS
普通西餐價錢算有驚喜

Burger Home老闆真係
d嘢又好食

616

蘇媽蘇媽、蝦麵店、新記、beans、Burger Land
The 5B private corner
秘
花斑茶社

仆街深夜真係唔可以入嚟睇post

葵芳慧食貓

邊款好食 遲下去試

講真 因為黃店去試而會翻煲得 佐敦 袐

本身想講埋光榮 但有次兩人去食賣埋叉燒
除咗豬扒飯 唔知仲有咩好嗌

其他有啲黃店係呢幾年食開而習慣去食
好多時候睇食評因爲係黃而讚不絕口
尤其是fb群組個啲
而成日搞到有過高期望 有中伏嘅感覺

台風
抵屌之選

塊腩肉很好食

北角 青藏牛肉麵
銅鑼灣 貓之眼 (蛋包飯)
旺角 Foodo (手打意粉手製pizza)

灣仔 新景園（咖喱豬+乾炒牛河
Burger Home
.
中上環
一起食堂
Bulldog Hotdog
四季常餐

都係會食完再食

米線嘅話登龍街好似有間叫金西南
幾好食
伙記同老細都好好人

全手足經營㗎 咁就好啦

呢間我知，係黃咩？

鍋心唔是話藍咩

灣仔任點美食！
墨魚餅勁好食
花膠大大舊

金祥

上面間北方餃子源都係黃

我鍾意食芋圓類 有fd食榴槤話榴槤類都好食 仲要足料

新警員渣家軍不了

深水埗 魚鈁（西九龍對面）

肆年八月米線

可能係我唔好彩，間彩虹串燒俾唔到驚喜我，反而唔會幫襯第二次 btw d員工幾nice

當區區議員仇B認證 ok?

沙田有無黃店好食

麻麻地

西環金祥排骨麵幾正

原來餃子源都係黃以後可以多啲幫襯了

以前間唔中都有食開 但早排黃藍地圖唔見有佢名 所以少食左

冇

齊柏林 垃圾到 上次食 單點份炸魚薯條 薯條係凍嘅

鍋心粥底火鍋幾唔錯

原來呢間都黃
未食過

Mamaday
東歐餐廳
金祥排骨麵
一生懸麵
鶴龜
Foodo
Fast Taste
Oyster King

分享幾間中至平價又好食黃店:
西營盤 C+ Burger
西營盤 北方餃子源
中環 越僑快餐店
中環 三一餃子
灣仔 新景園咖哩小廚
灣仔 富記麵家
旺角 炎天丼
荃灣 新記冰室

本身星期五lunch諗住去食
但好撚多人

全記點心

個個包攞火槍燒到炭咁撚樣

616燒肉雖然貴 但好撚正

太和pattern
利伸打手

16shell

阿木台灣麵

講起黃店葵涌廣場真係好撚多#wet#不過過一半都係cp值低到唔想再幫襯

筲箕灣脆意雞堅高汁，
其實個烤雞都好撚好食，
pizza都唔錯，不過冇雞咁令人驚喜

想食雞煲類，筲箕灣長今雞煲冇撚得輸
（極愛墨魚餅）

想家常便飯啲有迫迫廚

想簡簡單單食個飯呀麵呀有超級無敵車仔麵同黃金雞

想食台灣料理有醍醐茶寮(麵同飯餐都好好食！嘢飲高質)

想飲返杯嘢有茶色生香
(隔離仲有間喺筲箕灣黃到出晒名嘅東興大藥房）

行過啲去西灣河仲有高質嘅明記糖水

太安樓食小食仲有魚蛋佬呀齊柏林熱狗

筲箕灣西灣河區嘅高質黃店多到不能盡錄

以前尖東好似有間 唔知係咪同一個老細嚟
記得佢個小鍋酸辣米線其中一個餸一定會配豬紅！
試過一個禮拜食四次 好好食

想問下有冇近似星林居嗰隻味嘅米線?
我覺得佢小辣正常酸好好味
不過藍所以無幫襯好耐

樓豬似係住筲箕灣西灣河呢頭

同價位黎講 嘉寶啲漢堡真係全港最好食 同5guys shake shack個啲成百蚊餐既比都唔會輸蝕

Mamaday

香車街街市入面㗎

愉景新城3樓有條橋，行去有線嘅方向，落到去見到有3層嘅街市，3樓兜下就搵到

不過最多睇下佢開鋪時間，之前係個邊返工，放工想食都唔係成日開

佐禾町 cafe66 深燒食堂

腸粉 諗起又想食

more

譚仔黃嫁

講咗咁耐 相都唔多張有無搞錯
觀塘Cool Cousin

真心bulldog好食啲

100蚊兩人餐

諸勝堂杯奶茶 豬骨湯

佢個叉燒蛋飯真係食唔厭

食完順手買個甜品食下

三一餃子真係多人排到痴線

澳式天下第一

大埔 和拉麵
熱狗嚟講 bulldog 真係冇得輸

日本野尖東 Hokahoka

打爐： 瀝源盛記

明明雪瀛唔差，但生意都幾冷清，有啲擔心

整多間比較少人講嘅飲完會中風嘢飲舖
K11間Tea Express Bar by Jrink
抹茶好濃超好飲

點鍋

富東閣點心好L正

四季常餐二手檸茶

有冇跨區送pizza既黄店

Little fresh cafe & bar

點解咁多版都冇人講鐵火堂

不過講食過最好食嘅黃店 一定係嘉寶漢堡

港島黃酸辣米線有金西南同樂林
湯我覺得金西南正d，夠酸
不過應該樂林近你d

認同
十幾年前嘅outback其實性價比高
可惜近年真係越黎越多港女西餐
冇計 要遷就香港人口味
又要配合打卡呃like
搞到情願放棄做食物嘅最基本

馬鞍山 萬事居食

呢間告緊急啊

我收到風佢哋想開多條線 做米線

香車街街市，行樓梯上兩層
炸雞必點
次選腩肉，豬手，鴨肶
如果現場食可揀豬潤
逢星期三休息

利申: 每星期至少食兩次，外賣

慢煮屋好普通 食到後面個飯好淡
但係加廿蚊果舊鵝肝食到喉嚨好c服

佢黃嫁咩？

腩肉同豬皮仲有餃類都好食 仲有得自己揀酸辣度 米線離講係無得輸

真心打邊爐湯底同料都好好食

睇晒成個po都冇將軍澳嘅黃店

楚撚記
聚味軒

坑口有齊柏林

加藤屋啲 牛/豬 有 騷/霉 味 ...
可能係 啲料唔夠靚/牛汁唔夠重口

不過佢個咖哩吉豬幾好食

灣仔 麵匠風龍

真心 普通..

真台客麻麻
Call me chef 真係蛋糕only... 其他野

塊麵包乾過地旱
其他小食好劣
呢間一次就夠

天水圍 麗江

呢間真係好撚好食 佢個大啡菇牛肉包正到 薯條又多又好禮貌 一星期食一次

真心覺得程班長好好食
次次去食都keep到水準 真係好似去左台灣咁

下午茶係幾抵食既
叫任何米線就送野飲
係銅鑼灣唔太餓又唔想食大集團可以試下

觀塘泰cool好撚難食
將軍澳果間就oj

立過下都見到烏蠅館、鮪世同齊柏林

有無巴打整合十八區連登仔推薦清單
有埋google map pin

淨係食過坑口果間
好普通
啲人講到上哂天咁想試下總店係點

Beans同烏蠅館咪係

一開鋪個排仲要等勁耐 試過3點4叫熱狗 4點都未拎得
唔敢再去住

雲川燒係黃定藍

柴灣小重慶

有次食到燶邊肥叉真係世界級
唔知點解成日比唔燶瘦叉同冇皮油雞我

次次話要燶叉都會比到我喎
巴打係咪無特別講

元朗國 雞煲棧

bello dining

呢間勁想瘋狂加叉燒
陣味其他鋪頭都冇再食過

冇下次試下講

見有人推一生懸麵
其實佢唔算得上好食
只係普通
好多都好食過佢

仲有人推call me chef 蛋糕...佢個千層可以列入難食系列...

有冇好食魚旦魷魚墨魚牛栢葉既黃店介紹？

食一生不如食漁場台風
真係好撚好食又大份

嘉寶漢堡
- 由葵興食到尖沙咀 Keep到水準

走杯
- 高質台式飲品

烏蠅館
- 烤魚有水準

大勝丼
- 刺身新鮮 但啲壽司飯太熱可改善

秘
- 荃灣必試吉列牛

灣仔
麵匠風龍 - 暫時食過最好既拉麵
拾味 - 刀削麵最正
新景園 - 未有黃藍之分以前已經係名店

大角咀
䓤仔越南包 - 獨沽一味得一款包 次次都想encore

元朗
有得餃 - 油渣麵 + 腩肉 +餃仔，極邪惡

長洲
火車頭米線 - 紫菜蜆肉米線

新蒲崗
友利坊 - 有多ching講過
肥仔銘 - 炒通粉

九龍城
慵懶生物 - 包好食 啡好飲

尖沙咀
孖寶越南河 - 個人覺得正過越發

大埔 fat belly

金祥排骨麵

哩間成日經過但冇幫襯
有咩推介

好咸

想甜嚐甜

仲有佳佳二姐，竟然係黃，食落同佳佳味道差唔多。

天水圍

麗江米線
刀削麵
榮少喇沙

呢3個肯定走唔甩

推

首推九龍城泰金國

之前食飯時間去一定要排隊，不過近排生意一般，腦細以前成日呻做唔停，但宜家話要搵人頂鋪了⋯⋯

另外，荃灣baba station 同台風（旺角灣仔都有分店，但旺角店表現略為失色）都係高質，鐘意食咖哩同沾麵嘅應該會鐘意

冷門啲，大埔和暢金廚都好高質，係黃店極少有嘅中菜，個人偏好醉雞同清湯腩；西環波記燒鵝瀨，正到仆街，試完包你無後悔

另外今日油麻地試嘅越發 pho都唔錯，禮拜六 lunch time都幾多人去食

諗到再講

大連排道 VII Drip & Brew

一生懸麵未係黃店前好啲，唔知係咪太多生意，水準唔穩定

屌pizza味熱狗

原來點點鮮係黃

Pizza嘅話 mother of pizza 好撚正

大埔 fat belly都非常唔錯，如果想食靚牛扒又唔想自己整，可以揀呢間，去到仲可以自己揀扒

雖然價價錢唔平，起碼2, 300起跳，但絕對值呢個價

——

茘枝角程班長真係唔使講，食牛肉麵嘅一定揀呢間

——

沾麵揀多間比較冷門，之前係大圍食到佢宜家搬咗去黃埔，個人最鐘意個沾麵，有唔少人都話佢個雞白湯都正，不過我仲未得閒試

抄加拿大做法 不過唔洗試一睇就知好難食

留名睇金鐘

金西南！！！！！！！！！唔明點解冇人提
係銅鑼灣的 好撚好食

腩肉 豬紅 鯊魚丸

滔滔甜品粒芋圓幾好食

觀塘cool cousins
佢個burger 同粗薯條真係贏曬

葵廣嗰間好難食

個個都講齊柏林，好味係幾好味
但係其實係用嘉頓熱狗包，見過兩次元朗果間啲成棟嘉頓包擺係門口，原材料都係走唔甩要用藍公司
如果可以轉埋自己工廠焗包就very good，不過依家越發越大又franchise，機會應該不大

規模大先易轉自己廠

黃架咩？

牛市都仲係暫停緊

呢間真係可以去試吓
除咗米線
佢有個蔥油雞扒蛋飯好撚正
$46 送凍飲 有兩大塊雞扒
不過呢間成日無乜人幫襯

連登仔真係食開屎

一間垃圾吹到吹到上天花板

啲嘢係凍嘅都夠膽比客

打手多到

有冇d毒撚專用店唔洗一個人坐二人位
灣仔雄記有單丁位坐正呀

我有次食回鍋肉飯，d肉多過d飯食唔曬

我鍾意食腩肉小辣

蕃茄師兄！！記得加芝士！

這些機會

金西南米線 又大碗腩肉好撚正 仲要送嘢飲

未變黃店前已經有去食 果陣間野個名叫x婆婆

真 所以bulldog熱狗好食d 因為個麵包係用手工麵包
不過薯條就齊柏林好食d （如果即食冇倒汗水嘅話）

呢間係咪好難訂位

因為大家出咗嚟做嘢
垃圾茶記都四十幾五十啦

oh my dog都好正，可惜位置有啲吊腳

老闆勁黃 之前聽到佢大大聲屌狗 有俾過手足避難同埋捐款

全多🤤

錦屏後街嗰幾間黃店，個人推薦古月辣椒板麵，咖喱麵以及villa villa嘅墨汁pizza
另外活一鮮同樣高質

魚目玉子燒，滑蛋鰻魚飯

上環Viet Dating嘅越南法包無得輸，法包脆到成間舖都聽到，餡料豐富，閪吱的美食家都有介紹

灣仔台風R嘅蝦味噌沾麵唔錯，而且個慢煮豬肉比叉燒好食好多，感覺腦細開灣仔店嗰時有聽食客意見
另外佐敦熊拉麵嘅魚油撈麵都值得一試

旺角 Little Fresh

啱呀快餐都五十

屯門有冇推介？

睇過喱騷先知原來腦細係米芝蓮三星Bombana出身，難怪價錢有番咁上下
btw 好想試佢個甲羅燒tagliolini

青花亭
fusion cafe
野好食，店員nice,一個字：好撚正
係menu 選擇少做唔到day day去，一個月roll一次都得

旺中川婆婆
見黃店先食既四川辣粉，懷疑落左大麻因為食完個個禮拜都encore
留意番川婆婆得一間黃，其他全部唔關黃事，咪去

旺中黃個幾間去哂都無後悔，咩章魚無雙zeppelin 清玉壽司初心chok雞腸粉，無晚市個陣試哂無後悔過！

留名食哂佢

螢光咖哩 你真識食

點解唔食

彩虹麻麻地，翠屏匯豐隔離果間好食好多

Dessmerrily
呢間真係蚊型ig網店 不過啲蛋糕好能好食

有冇人可以一齊集合黃色水果店

人人和平

湯底好甜好好味

Burger land

13 food angel

好撚好食又抵食
好有誠意之選

留名等睇大丼家好食
脆意雞係好食
但係衛生環境唔掂

荃灣仲有新貴香園

呢間都係光榮老細

算啦 齊已經係黃到你唔會挑剔佢用藍包

建議唔好叫豬骨湯底，好淡

糖兄弟

鐵火堂
食魚生飯
lunch平晚市正
好新鮮好多料

石門 入麵
撈麵湯麵都入味又好食，米線唔會太淋，份量夠又抵屌，加8蚊就有自家製珍奶

唔少係業主唔續租，希望可以去其它地方開返

無留意有呢咁嘅嘢飲
今日去試

真係好足料 d酸菜好多 鐘意食辣可以all in食大辣

呢間正

唔覺、吹大咗

前面有d人係咪食開屎
普普通通都可以話好食

小西灣 日常小館

神
616

寮居個鰻魚炒飯

可能我叫外賣 啲薯條次次嚟到都淋晒
但係個熱狗好好食

荃灣仲有間 團日式拉麵
都好好食

福元湯丸好L好食
讀中學時食到依家出黎做野

沁沁麵，我仲推薦單點一份嘅豆腐
好撚好味

齊柏林一定係129架啦
Btw 2個小食可以揀晒做薯條，佢會比一個大薯條你

Ching識啲嘢

天水圍 麗江米線

b

好

泰金國前排真係好癲 六點十幾分已經排緊隊
見佢依排都keep住有幾個人排 以為都仲頂到

三才

葵廣慧食貓

個黑啤肉醬

$44當一餐唔貴

連汽水兩人餐$100

如果你係去葵涌店
我會建議你搭多十幾分鐘巴士去青衣長發食鬍鬚仔
唔係話嘉寶唔好食 但唔值得等成個鐘
鬍鬚仔好食 人多時都係等三四個字

利申：荃灣葵青撚

其實，條片都係俾各位手足知道位置大約係邊，點樣去，係咪行番同一條路，係咪同一個方法，係無所謂既。

或者，根本就唔應該搭黨鐵，不過我係黨鐵站出發，都係方便大家易認啲，如果話係邊個邊個巴士站出發，區外人就可能唔睇好過睇啦。

多人既黃店我都未必會排隊，通常都係食咗無人排隊嗰啲先，原因你懂的。

送多個鬍鬚仔俾你

其實係好彩我有拍

佢前排爆第3波時成間鋪d人都唔帶口罩，老細燒雞翼都無帶，應該唔少人因為咁而卻步，我自己住九龍城嗰頭都轉咗幫襯泰皇閣

如果要自己焗埋包
就賣唔到而家依個價

共度一燒！！！！！！！！

我都覺得吸引, 但啲座位全部高櫈令我唔想去

和你pay冇，但係編年史有

咁多人食素仲要好貴

冇朋友

一定要去試沁沁麫個蕃茄麵

我間唔中清腸胃先去食
個份量都好大㗎，同人share都夠飽

港島東都有間13 food angel
對我地呢邊既人黎講太貴，冇咩人幫襯

睇我舊post

你可以再去試

西灣河好撚慘
好多人都話間間都好多女
係得西灣河冇女
西灣河長期4-5個男仔係個角落格劍

地址: 旺角黑布街104號利豐大廈地下D號舖

仆街仔，餵埋比你，記得去食

你嗰區好正
可以行到去尖沙咀
好多黃店

全部都好遠

好撚貴，一杯野飲夠我食餐飯

我都係鍾意之前個design
依家太open
唔啱毒撚

我淨係食得起淨麵

定佢$45有包1餸

小食棠：魚蛋，豬頸肉
享樂：芝士法包
重光便當：牛丼，饅魚飯
活一鮮：all
太平飯店：海鮮炒年糕，燉湯

2間都好遠

呢間一早知呀屌

我住另一個角落

元朗有得餃

太平個早餐同下午茶都唔錯

冇女呀屌

飲過無所事事
蘋果茶好正

留名待食

南區 越大哥

好似好正
想試雞腿煎蛋飯

原來呢間係黃

之前去太子成日經過
見好平好抵屌，但係驚急屎冇食過

搵日屌屌佢

屌你，我真係會逐間查下
呃鳩我

成班痴撚線，咁多人食開百幾2百蚊

林昌記

車仔麵有麻辣揀

嗰條街又多樣野食

以為淨係得龍門同金時西

邊樣好食

食咗咖啡飯
同黑椒雞飯

真心麻麻

我堂食成碗野係凍

米線唔知，之前有排去葵興食過間叫南記冰室，好食到癲，仲要樣樣都好食又份量大，好似過咗兩點啲餐會再平十幾蚊
好撚痴線

$40-50一隻蛋？

個$65慢煮牛好似好吸引

有2間

土瓜灣？

推介埋，咁我冇得唔去試啦

北方餃子源好撚好食，好鐘意食佢個西洋菜餃

原來可以咁 真係唔知 下次試試咁嗌

杜生嗰集我有睇

跟呢個post去搵野食

一定要去沁沁麫試蕃茄麵
試完會刺激到你味覺細胞

播viutv ，有罷工

老闆娘真係夏天38度無冷氣都甘心排隊等位食

有冇非日式咖哩推介

得西灣河有枱比你企係道食

我既全部都係西灣河/筲箕灣

意粉好似幾抵屌

荃灣真係好撚多野食 人口太多太密

冇表態當綠
佢本身生意好又唔係本土公司
幫咗細鋪先

呢個post既存在意義

淨係食過晚飯 有幾會試下下午茶都好

灣仔蝦麵館
係某d 呀姐態度西d
但好食

你係咪鍾意喇沙

可以去西灣河沁沁麫試下

佢地咖哩/喇沙湯好重椰奶味

大激德發好貴，成日行過都唔捨得食

係，老闆真係要做下尖

我鍾意食佢個早餐，佢個脆豬好正。

呢個post我只係打咗小小，因為懶就冇打出黎

都係，我企係門口一望，佢已經招呼我，雖然係黃店我都一定食，但好似你咁講，太Open，都唔知點咁。

辣殺我麻麻，買咗樽渣既

係好香，但係唔夠味
個價真係偏貴$98細細樽

都唔係，禁夜市堂食嗰期，我成日幫襯新蒲崗，都係全仔。

如果可以想一日食3餐
可惜冇加藤係附近

沁沁食過喇不過係啱啱開鋪嗰時
遲啲去食

我以為呢個post實冇慈雲山

果度有隻大肥貓睇舖

好似好撚正

但係我要搭2個鐘車先去到

不了
冇表態

抵食兼好食

近排生意差咗

冇之前咁多人

，東區堆黃店食到悶

可能我次次都係三四點先去, 平均等10~15分鐘就有

台灣菜可以加埋程班長

燒山咪小店 對比美心大家樂果d

程班長食過 唔係唔好食 但我覺得未到好好食

朗屏虹方地下果間西餐廳

上次已經想試個撈麵
下次試下先

西灣河？ 食過好好食又唔貴

和平飯店

用辣醬唔係辣椒油？

好想試

睇完篇野即刻諗起之前嗰個校長

天水圍麗江

甜品不了

西環萬家廚房（居酒屋）
生蠔焗飯同鰻魚飯都正其他就直接問老闆有咩好介紹，但預左要慢慢等，深夜食堂咁，老細會一邊吹水一邊煮，氣氛幾好

你食咩，我睇openrice
$52-72 一個餐

又愛又恨

講到咁，一定好撚正

肥撚到仆街
我都淨係1個月1次

成日食 不過個豬骨湯好似好重味精

淘大有間賣雞蛋仔同pancake 好好食，好可惜執左

湯底好似好健康

上次想食

但係冇辣湯揀，揀咗呀土伯

點知呀土伯好難食，好後悔

為黃店肥值得既

我覺得魯肉便當好正

依間正

又係荃灣

睇黎要set個荃灣黃店之旅

有錢

我應該一世都食唔起omakase

典解

收銀妹妹都好正

次次都唔捨得起

有無荃灣太子觀塘既推薦

我負擔唔起

睇和你pay
係12:00-22:00

食到佢做到龍頭

附近有間
食左一個星期 厭左

壽司代表一定係活一鮮
不過得西環同北角

大雞大d雞真係正

有無poly 附近平平地一個人食既黃店晚餐推介 最好可以快快手食完比我死去上堂個類

或者旺角都得 因為我點都要係旺角轉車

渣狗？

辣醬係佢個湯底黎 唔記得個名叫秘製醬定辣醬
balu有拍片介紹過
好撚好食 去親葵廣唔肚餓都要食

荔枝角果間去親都冇咩人陰功隔離d黃店仲死呀

老實講同價錢樓下燒山贏晒

邊忽黃？

鹵水髀都正

德國熱狗

Holam跌左watt啦

邊條木嘴話罐頭粟米都話正常發揮咁趣緻呀,奶野要切架喎

中環碼頭間got beef

新蒲崗 合利潮洲粉麵

巴打帶我去食

為食龍
前日試過唔錯 價格合理

籽樂個扒
未去到好撚好食
但我鍾意佢個汁同唔un

唔止黃仲係社企 多多支持

醒起車品品仲響度
不過搬咗樓上鋪要預約
毒L一條無得食

渣家軍！

不過大角咀人好似唔多鐘意

BB雞冇得輸

bulldog 個包超正，外脆內軟
炸洋蔥圈都係必食

灣仔：burger home, 四爺車仔麵

深水埗 友記餃子
每次去SSP點都要食一次先肯走，不過唔知黃定藍

車仔麵有咩揀

肥到仆街

唔覺 食開深水埗分店

光譜
連登有啲文化係幾好笑 呢個係其中一樣

亂屈人龍粉嗰堆咪又係

33版都冇jacomax 傻撚左

真 呢句真
成有班人鍾意鬥嚟鬥去
利申 覺得兩邊味道都差唔多

藍

三才魚蛋麻麻
牛雜唔錯

屌你老母龍門.jpg

係囉

-
啲花生一開始當笑話ok 但耐咗就覺得煩
所以最後
仲有冇提議

連燈籠都係黃。銅記搵食首選登龍街同埋希雲街。

個人推介
銅鑼灣 Around Wellington
由佢哋中環舊鋪開始支持佢哋
搬咗去登龍街之後未有機會食
不過相信佢哋質素一樣咁得！

天后 八寶清湯腩
上年中六同巴打放飯嗰陣想食黃店
結果發現到呢間勁好食嘅清湯腩
之後就成日帶朋友嚟食
中六放lunch 又嚟食
考完dse又嚟食
同fd 一齊又嚟食
原因係真心好好食

我見佢門口痴咗張連豬帖子
同埋之前去食嘅時候聽到老闆娘個手機鈴聲嘅榮光

我見佢門口痴咗張連豬帖子
同埋之前去食嘅時候聽到老闆娘個手機鈴聲嘅榮光
不過係食長沙灣嗰間

一仔冰室?

東興你都知

呢類野真係自己區先清楚

唯一唔好食就係曜嚐
擺得落口既得杏鮑菇同蛋包飯
其他不了
有冇人識老闆可以比到建議佢執下堆野
咖哩好似芡汁咁，好怪
雞扒薄過m記調味又怪怪地
餃子得2隻+蛋+拌麵收40幾
拌麵都可以講係佢特色，但係麻油+甜醬油拌麵個客群太細

完全唔值個價
我仲繼續食係因為佢真係小客

話說你有冇食過沁沁麫個蕃茄麵

龍門世一

可以試下金西南

但係個湯底唔算特別好，唔一定會鍾意
勝在辣同酸唔會太過份

屌你，唔洗講到咁白

利申再遠小小，冇咁易比班狗索到料

好
搵日試下
thx

三間食親都唔洗排隊ching啲時間係咪lunch hr 呀

無黃店敢係彩虹證明自己

港大站附近有間cafe叫 dear neighbour
Dirty幾好飲同個all day breakfast 都唔錯

牛頭角三十五座車仔麵

佐敦 開餐

定價太高同太偏
個角落真係特登搵先會留意到
而且我諗冇人想拎$40以上
買細細舊飯堡

佢個位太差，成棟太安樓係對面，人人都被太安樓吸哂過去，無人行佢個邊

問下堆黃跨區外賣平台
團購嗰類都可能有機

叮叮都係差唔多

你試下講平靚正西餐
我第一個負皮

跟我個set叫
唔好叫普通豚骨湯

椒積雞扒+咖哩撈+拉麵+香辣粉**

我第一次食都係食豚骨
都覺得麻麻，成碗清湯咁
但係後尾比多次機會作試完咖哩撈+香辣粉
真係好撚正
佢有碗細細地湯比你，倒埋落去食

不忘！大推粟米豬肉餃！

新蒲崗
肥仔銘
-炒飯麵好食 有鑊氣
-窮撚外賣 30蚊炸髀飯 貴紀雞飯

金寶冰廳
-奶茶好飲 沙嗲牛麵正
-懷舊feel

小春日和
-照燒雞扒/咖喱豬扒飯 40幾蚊抵食 飯少啲 有沙律食

就你啦

呢類野最好唔好整
口味人人唔同
到時候搞手多數比人插

自己留意到mark低幾間留意下仲好

就係因為比晒你條仆街仔

西灣河魚蛋佬
有牛柏葉、魚彈、牛丸

牛丸一定要試

堅，你睇佢材料都知pizza味
你試下比班意粉食
佢地話好食就指撚住佢個頭黎笑就得

天水圍新北江麗江

認真
你想食脆既可能唔啱你
因為佢for外賣返到屋企實淋
即場食會都偏向硬唔係脆

但係佢個醬夾個薯條係幾正
利申我唔介意淋既薯條
有機會就試下
一次半次當比我伏一次都好

追post啦

好多人提呀

正常發揮咪即係普通囉
唔需要講到咁白

我唔係吹奏呢間野
只係m記同呢間比，講味道一撚定呢間既意思
雖然真心偏貴

手工意粉嚟講 involtoni 好撚正
喺屯門開咗分店叫 JEP by involtoni
好食到爆

單丁位

割撚咗了

我唔係因為食黃店
我可能仲食緊$35以下

我真係好窮

四爺個湯底好飲 但lunch嚟講都好貴

咁即係要放假去食

咩認真 抄真係好撚垃圾 香港特色

川婆婆個酸辣粉

但係咪叫雞肉，雞皮食到想噁，雞肉雪藏味勁
可以揀牛肉羊肉片

之前去到懷疑，川婆婆個名明明好出名係藍
見到貼紙先同查和你pay先信佢

齊柏林真心正

試咗先
佢本身有碗湯比你倒落去
你另外加香辣粉
個味好正

擺唔到入口
身體本能反應

淨係食到熟+普通既魚、細蝦

糖兄弟
滑蛋仔
興華茶餐廳

貓之眼 lunch hr預咗排半個鐘左右
店內位置唔多

行過幾次，個menu最平嗰幾個都唔啱我

大丼家的確麻麻
出名個調味重

有黃圈後冇食過

淡既湯底真係唔啱車仔麵

我諗好多人話唔好食，都係食豚骨
唔係拉麵鋪既濃豬骨膠原湯

豬鞍很可以

裝修都係錢

所以我通常嗌1個15蚊+2個10蚊餸
佢個酸辣湯底世界級

其實麻麻，只係同同區間藍店海南雞比
一定係呢間

個醬真係唔撚掂，至小都比蔥油
呢間反而係要食其他特色餐

銅鑼灣有冇邊間必食？

佢地炒飯係幾好食
但係衰在唔飽肚，太細份

巨腸

食完記得返黎講評價

我胃口大，唔夠食

所以對我黎講偏貴

一定

寮個金菇肥牛圈都幾好

矮

利申170

唔係自助素食餐黎咩

驚你見到我冇胃口食

望住佢地格劍，唔知點解好開心

Cafe zense
Peak a poke

之前係嗰邊番過工

自從立場出完街訪之後
難食咗好多

豬扒變到勁薄
炸野厚粉又介口
雞扒成日炸唔熟
炒麵炒到太淋

所以冇再突登返去食了

寮居酒屋

鍾意酸酸地咖哩既一定要食

真咩？我前幾日食啲豬扒仲係好厚

btw 黃店嚟講仲要漁場台風都幾好食 but 偏貴

食過喇沙之後先好食蕃茄麵

唔好問點解
試過蕃茄麵你就知

兩間都係cafe嚟，素年有主食，齋啡似tea嗰類

黃台扒房除左後街同top blade仲有咩推介？
順便問埋拉/沾麵

其實好驚只係想睇menu比人招呼
成個feel好尷尬

佢新design應該係for大鋪
細鋪應該用番之前嗰隻會好小小

Btw可能想方便佢地做野

一定要加香辣粉
而且碗湯要倒落去撈

最近食咗炮台山lennon cafe 佢哋個蜆幾好食

居酒屋黎講係抵食

堆小食係幾正
好啱飲酒

飯類只要唔好揀肉片飯嗰幾個就得
得幾片肉又唔好食，食完嬲嬲地

我都食過! Cheese tart 好好食

無錯，真係好驚企係門口已經被招呼，雖然佢地既服務態度係抵讚。

唔好食豬骨
豬骨真係麻麻

佢咖哩撈+香辣粉+拉麵先係極品
加埋塊雞扒

好多人講美食沙漠

佢地格劍既時候，你要咩汁先？

觀塘既話你要追印仔post

好撚多喎

間野野食咁肥本身好易厭
你仲日日食

厭都唔奇

Mark低係我本死亡筆記先

唔想知你住邊
追post啦

好多車仔麵推介

曜嚐食過一次咁大把，
對佢冇乜印象...
應該唔係話到好撚難食但完全唔係好食我先會唔記得

沁沁麵真係未食過，
呢間我連喺邊都唔知

Btw 想食好食嘅燒味飯有好運燒味，
啲油葱正撚到，雙併飯37蚊又好食又抵食

Gay啱唔啱

我可以陪你

有機會先試
高調表態生意實有影響
主幫佢地先

，康城直頭冇

天水圍 麗江雲南米線

我講緊北角嗰間

西灣河有咩
佢個價同量真係令人卻步

唔好用咁既心態
你咁講所有外國文化引入既鋪頭都係抄

鯖魚仲正

我會嗌皮強芫茜湯底

荃灣 Baba’s station 係我食過最好食嘅印度咖哩 一定要試理個炸物拼盤

我係試過幾次都仲係好薄

佢一開始真係好好食
炸衣金黃又脆
肉質淋又厚
食落去甜甜地

但係依家不了

追post
好多有錢仔講西餐黃店同拉麵鋪

腥腥地嗰隻

我冇去過慈雲山
我都係睇post講咩吉野家排到仆街之類

吉野家
空姐牛肉飯

曜嚐真係要改個食譜

沁沁麫係明記/茶寮中間

見你未食過
推介你試完喇沙湯先好揀蕃茄湯

食屎唔好咁大聲

覺得對面springfield好食的
雖然菜式唔同

尊重

元朗
the basic
古月聚
泰洋星
麗江雲南米線
雞煲棧

台風r灣仔

麵屋風龍

後街好貴

柴灣好少好食黃店
Spring time貴
悠定食屋ok
小重慶幾好食
糖兄弟不過不失
興華茶餐廳未試過

我覺得榮嫂喇沙個喇沙湯底太重奶味
搞到兜嘢食兩啖就好厭唔想再食

Springfield 都好食呀
同貓之眼應該係同一個老細的
價錢都差唔多 (都算貴

我記得一開始貓之眼喺係依家Springfield個位
之後搬咗去對面

比阿姐串住咁食炸醬炸翼酥肉

幫襯過元朗分店 好撚難食喎 真係狗也不屌
旺角勝利道果間好食好多 早排告急
希望撐得住

事實係 仲要一睇就知做錯哂 侮辱人哋嘅飲食文化
不過香港人做開 覺得冇問題
尤其堆日本嘢 個個半桶水去開鋪 真係好撚尷尬

麗江好難食
仲要對住個廁所，d位又迫
你食埋我個份

炸雞好大 一定夠飽

兩間同一個老細
兩間都係偏貴 只能夠間唔中幫襯

越南河呢講 主觀覺得springfield好過越發

Armour Corner 黃店西餐

雞翼炸醬腩肉中麻辣
好食到仆街喎

留名先
多數食嚟食去都係果幾間
自己果區又小黃店

天水圍麗江
元朗魚一

強帖留名

醋娘子

有, 新開無耐, 係天仁對面
西灣河太康街1號麗灣大廈地下K5號舖

懷疑你係我個fd
雞翼豬肚小麻辣

真台客

咁一定係重口味。

西九喇沙專門店

利申：打手

又係巴打你講東區黃店
最近都少左落東區,仲未有機會食怪味蕃茄面
而家想試下新個間雪型同龍珠

荃灣 5B Private Corner

連登仔都係唔識食㗎

和牛牛丸好食

外賣有折喎唔係咩

將軍澳 Coffee Art

尋日駁唔到你
有一排無食
今日特登走去買
都係菜飯

btw我講緊上環果間

巴打有無試Bulldog Hotdog
都好好食

醋娘子 上環

杜汶澤介紹個間上環Pizza
蘋果Pizza好正

中環茶檔

係咪太好賣
我上星期去咗兩次lunch 都白飯
再接再厲

地道館
炒烏冬

咁你有咩推介？

米線未必幫到你
元朗國"御麵"都有酸辣米線，但係佢個招牌重點酥炸雞球真係好撚好食
可以試一試

大圍 肆年八月 真係唔錯
旺角 大勝丼 無論魚生定熟食丼都咁好味
長沙灣 Neighbor 食漢堡包同著條嘅 舊肉juicy 著條尤其係番薯著條巧甜巧巧味 又唔貴
Buffalo wings就唔洗試 唔係炸過嘅 佢就咁煎的 不了
油麻地 竹地小館 佢價錢好平 餃子唔錯 抵食！

老北京個水煮魚比佢更好食

係咪都係新記芝士麵開？

濕到咁好似好難食

黃金雞間鋪叫咩名

一定係多蒜多蔥先好食

大角咀~和吧
d小食唔錯，有心做，得閒落去飲返杯

港島巴

西餐就Bistro Bon
係BU嗰邊
佢啲蘑菇湯好多蘑菇 好好飲

尖咀間店貼左張紙: 執笠邊緣 要錢唔要狗

亞士厘道舖租應該太貴 連拉麵都選擇唔續租

屌你，唔好搞踢爆
我水緊班人食個蕃茄麵
但係人一世物一世，個蕃茄麵真係要試試佢

佢個薯條係食個醬
唔啱要食脆既人

因為佢就算即刻食，都係硬身既脆

你預期係食醬就